Een monsterlijke statief, hoger dan veel huizen, struinen over de jonge dennenbomen en ze in haar carrière; een wandelende motor van blinkend metaal, struinen in de heather; mondiger koorden van stalen lijntje, alsmede het kletterend tumult van haar passage vermenging met de rellen van de donder.
